覺唔覺巴巴托斯比人吹大左

唔及禁武卒機

Yes

yes
俾你吹大左

Mika..

死咗？

禁武直插 臨死前暴走

最後打得幾好睇

睇完
屌

居然真係死鳩埋

btw機艙爆房是咪第一個

牙蓋你吹大左

死人都bin ching芧人性牙

巴斯杜斯勁好多

事實係無人係巴巴對手 靠禁武

打艾里昂公前係巴巴托斯入面屌西